[多圖] 呢條友有份策劃荃灣北角打人點解仲未清算？

仆街健身狗 周文威 綽號「巴士威」 「喪威」
前九巴員工 2011年 加洲健身California Fitness 偽造文件呃完香港人錢 到加洲倒閉返大陸買靚車靚錶 買樓洗底轉營做大陸人
為咗討好大陸人同埋官員等佢可以順利開舖呃埋大陸人錢 出錢策劃荃灣同埋北角打人 早排有班大陸AF Fitness 健身人喺紅磡話「香港是中國的」
間野都係佢有份出錢投資 呢條撚樣一定要等佢大陸同香港到身敗名裂 千祈唔好俾佢洗到底

見錢開眼正仆街影撚衰香港人！！！！！ 早日死全家

Push
呢個仆街有份

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

呢條友早排先有人講完佢
佢比人爆左有份吹雞
嚇到條仆街del左好多post
想洗底？ 屌你老母

屌你老母而 d 人應該要全家抄斬
冚家剷

推

有錢大哂?

bong tui

推到佢仆街

推!

p

隻AP係流四

藥罐

點解咁大隻？食咩藥先會咁？係咪犯法的

健身教練騙佣金 判服務令
37歲Fitness First健身教練周文威09年12月至去年3月間，利用3份會員訓練合約，向公司訛稱學員缺席，騙取佣金4,920元。他早前承認3項代理人使用文件意圖欺騙主事人罪，昨被判處160小時社會服務令，兼付堂費1,000元。
案件編號：KCCC 3028/2011